梁君彥授權秘書處與警方商討保安安排

啲英文差到

驚人沖